如果你有7000萬

除咗賭 同買物業
你會點投資

All in 瑞聲2018

輸好多？

去非洲屌黑珍珠奶嘉應子做土皇帝

咁多錢應該分散投資, 俾我就會咁
1000萬買FCC
1000萬買礦機
1000萬夾公仔機
1000萬買日本樓
1000萬拎去深水埗派
1000萬借俾火燎森
1000萬跟大賭誠哥買波
兩年後變7億

最撚憎黑妹

屌淡狗俠老母臭閪

QQQ
Tlt

IG bond

USD
Certificate deposit

Structured notes (principal protected)

小量 1%錢賭期權

Tesla Amazon Netfilx 各10 mil

Qq就長期sp 5mil 收premium

攞兩千萬 setup 個慈善基金，投資生息用黎捐贈有需的人同機構

剩下的，攞 1/3 去買間好少少既物業自住，剩低既又係投資生息過退休生活

到死果陣就將所持有的野撥埋落慈善基金度永續經營

有7千萬先再諗

過大海
贏多7000萬之後先再諗點洗

繼續返工

做文員仔

買物業自住都3000萬

人一世物一世 去環遊世界先啦 預500萬

再整返個靚車揸 500萬

投資 賭 1000萬

剩返嘅日常開支

一係就直接移民 不過要帶埋屋企人一齊移 7000萬應該難少少

用1/3買5 號，1/3買盈富，1/3去泰國做王帝

7000萬ALL IN 猁物浦
奪英超冠軍，賠率1.5
自己計賺到幾錢？

先生 有閱讀障礙？

投資一定要係自己身上？

你有無睇樓主一開頭講乜鳩?
原來唔止有閱讀障礙 原來仲要係弱智
打擾哂

買樓唔洗3000萬掛
都係訓下姐
千幾二千萬搞掂啦

不了 要港島望海過千尺豪宅

買哂幣少隻FCC